呢舖大撚獲錯手買左1m曼聯

成一個月人工 馬會有無得cut單架

諗住曼城嬴緊，點看佢作客

月薪百萬

好彩頂得住

馬會受1注1球野咁大咩

外圍 報左警

清你咩工做到一百萬月薪

1m喎唔係100m喎

我做外賣仔

樓主有一百萬都住天水圍

屌你老母 1m係100萬啊on9仔
1萬就係1萬 唔係1m

我岩岩落黎香港唔係咁識你地d話

你點知我住天水圍

樓主有一百萬一個月住天水圍別墅？

都話1萬

樓主吹水俾車撞

冇人知1m等於一萬

我有無吹水你都仆街死